好辛苦..可唔可以失憶當冇識過你

初初識你，聽你呻下放下負
開解下你，大家相處得好舒服
慢慢開始中意左你..
大家對大家都有feel..
某d原因下..
大家都知道唔會有結果..
唯有自己抽身..但抽極都做唔到
好唔捨得...

一直咁拖落去好辛苦..
唔知幾時先可以真係醒..
去放棄..

中意一個人但唔可以係埋一齊真係好痛苦

未一齊點知冇好結果

我係唔會鍾意兵仔㗎

可以理解為佢仲好愛一個人
但同時對我都有d愛..

追女團解痛 解完再算

點解無結果？你有另一半定佢有另一半

錯的時間..

乜撚野叫錯既時間